有兄弟竟然為左條女冇去到O camp😅

結果一開學就單機😂依家呢個點會同你一世呀

有ONS都唔要

希望各位記得老撚都要去o camp

你幾撚毒都好都要去細o識人呀

感情台冇人去過？

去左 食過幾條女
冇食過唔算去左ocamp

駁唔到

推

毒撚咪唔使去

點都要有毐撚襯托下

我

去埋中O大O 有大食大

次次都食唔到最靚嗰嗰

有得食你仲要求咁多

呢啲方到你食呀😂組爸組媽食剩食過既你食？

唔去o camp枉為人

傻仔黎

收嗲啦 我無去都好多frd